# pflegende

educational textbook - minimal ressources in care of relatives

Wir sind pflegende Angehörige.
Wir freuen uns über diesbezügliche Erfahrungen aber auch Wissen zu neuen Erkenntnissen und Verfahrensweisen.


[pflegende Infopad](https://pflegende.gitlab.io)

r 25.9.2024, 13:12:58

